### 	编程题9.1 编写程序，要求用户录入一串整数(把这串整数存储在数组中)，然后通过调用selection_sort函数来排序这些整数。在给定n个元素的数组后，selection_sort函数必须做下列工作：
>### (a)搜索数组找出最大的元素，然后把它移到数组的最后;
>### (b)递归地调用函数本身来对前n-1个数组元素进行排序。

>  要求
>> 1.要求学生仅提交一份文件名为 "selectSort.c" 的文件，该文件只含有一个签名为 int selection_sort(int array[], int n) 的函数实现。
>
>> 2.其中参数 array 为待排序的整形数组，n为数组中元素的个数。若排序成功，返回0；若排序失败（比如参数输入错误）则返回 1 。
>
>> 3.排序成功，则数组 array 的顺序应变为有序。